竟然有百鳩幾萬人睇無線fb?

咁我哋就要話比佢聽呢百鳩幾萬人係乜野想法

而家係1.4分/5分
幫幫手推到佢零分
有成百萬人dislike 佢
都係一個成就
最後記住俾一個最真誠嘅意見無線

琴晚我review個時係1.7/5.0 大家加油負評cctvb!!!